點解加賀美最尾求到粒波？

恭介頭槌之後，加賀美仆左落地，而正常恭介應該係雙腳落地嘅，至多失去少少平衡，咁點解加賀美仆左落地之後仲快過一個雙腳落地嘅人救走粒波嘅呢

救自